.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--l--Light:

Свет (`Light <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=171>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- разрушение
- свет

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект весом 1 массу или менее, либо ничейный, либо используемый вами или готовым союзником

**Продолжительность**: до следующей ежедневной подготовки

--------------------------------------------------

Объект светится как факел, излучая яркий свет в радиусе 20 футов (и тусклый свет на следующих 20 футов).
Если вы используете это заклинание снова на втором объекте, заклинание закончится на первом объекте.

.. versionchanged:: /errata-r1
	Изначально было слишком жесткое условие для цели. Только ничейные немагический объект.

--------------------------------------------------

**Усиление (4-й)**: Объект излучает яркий свет в радиусе 60 футов (и тусклый свет на следующих 60 футов).





.. include:: /helpers/actions.rst